url:http://dulich.vnexpress.net/tin-tuc/quoc-te/han-quoc/nhung-trai-nghiem-khong-the-bo-lo-vao-mua-dong-xu-han-3474980.html
Tittle :Những trải nghiệm không thể bỏ lỡ vào mùa đông xứ Hàn - VnExpress Du lịch
content : 
                     Trang chủ Thời sự Góc nhìn Thế giới Kinh doanh Giải trí Thể thao Pháp luật Giáo dục Sức khỏe Gia đình Du lịch Khoa học Số hóa Xe Cộng đồng Tâm sự Rao vặt Video Ảnh  Cười 24h qua Liên hệ Tòa soạn Thông tin Tòa soạn
                            © Copyright 1997- VnExpress.net, All rights reserved
                            ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                         Hotline:
                            0123.888.0123 (Hà Nội) 
                            0129.233.3555 (TP HCM) 
                                    Thế giớiPháp luậtXã hộiKinh doanhGiải tríÔ tô - Xe máy Thể thaoSố hóaGia đình
                         
                     
                    Thời sựThế giớiKinh doanhGiải tríThể thaoPháp luậtGiáo dụcSức khỏeGia đìnhDu lịchKhoa họcSố hóaXeCộng đồngTâm sựVideoCườiRao vặt
    Việt NamQuốc tếCộng đồngẢnh
                Các địa danh khác
		        24h qua
            Du lịch Quốc tế 
                                        Du Lịch 
                                        Hàn Quốc 
                                        Các địa danh
                                 
                                Việt NamQuốc tếCộng đồngẢnh
						Thứ ba, 27/9/2016 | 17:00 GMT+7
|
						Những trải nghiệm không thể bỏ lỡ vào mùa đông xứ Hàn												
					Câu cá trên băng, trượt tuyết đẳng cấp ở Gangwon... là những trải nghiệm mới lạ và đáng nhớ cho du khách khi đến mùa đông xứ sở kim chi.
	Tour du lịch Hàn Quốc mùa đông sẽ đưa du khách tới thiên đường tuyết rơi đầy lãng mạn, hay trải nghiệm các hoạt động vui chơi mới lạ, thú vị.
	Trượt tuyết đẳng cấp ở Gangwon
	Trước đây, du khách đã quá quen thuộc và ấn tượng với những điểm đến như Seoul, Busan, đảo Jeju bởi cảnh sắc đẹp của rừng hoa anh đào mùa xuân, hay rợp trời lá vàng, lá đỏ vào mùa thu. Nay, nếu đến xứ Hàn vào mùa đông, du khách có thể ghé thăm tỉnh Gangwon, đặc biệt là thành phố Pyeongchang - nơi diễn ra Thế vận hội mùa đông 2018 để trải nghiệm các môn trượt tuyết, băng đầy thú vị.
	Thành phố được mệnh danh là “thiên đường trượt tuyết châu Á” với những vùng đồi phủ đầy tuyết trắng và nhiều khu trượt tuyết nổi tiếng đã trở thành điểm hẹn yêu thích của dân đam mê môn thể thao mùa đông.
	Đến Pyeongchang, bạn sẽ choáng ngợp với cảnh quan thiên nhiên thơ mộng, tuyết phủ trắng xóa khắp, trải nghiệm các hoạt động trượt tuyết sôi nổi và thú vị tại khu trượt tuyết Alpensia đẳng cấp quốc tế. Nơi đây có 6 đường trượt dành cho mọi cấp độ, bao quát toàn cảnh cao nguyên Daegwallyeong và nổi tiếng với bộ phim Trái tim mùa thu.
	Ngoài ra, du khách có thể ghét thăm khu trượt tuyết Yongpyong gắn liền với lịch sử phát triển môn thể thao trượt tuyết lâu đời và là bối cảnh của bộ phim Bản tình ca mùa đông; hay khu trượt tuyết Phoenix - nơi sở hữu trạm trượt tuyết lớn nhất châu Á cùng cơ sở vật chất đạt tiêu chuẩn quốc tế và 17 dốc trượt hấp dẫn…
	Mùa đông đã mang đến xứ sở kim chi một diện mạo mới mẻ với vẻ, quyến rũ và sức hút mãnh liệt. Khi cả không gian chìm ngập trong sắc tuyết, du khách khắp nơi trên thế giới lại đổ về đây để tận hưởng những kỳ nghỉ đông thú vị và không bỏ lỡ việc tham gia vào các lễ hội tuyết đặc sắc tổ chức thường niên.
	Dù bạn là người lần đầu tiên chạm chân vào tuyết bạn vẫn có thể tham gia các trò chơi trên tuyết như trượt phao, xe trượt tuyết. Hầu hết khu trượt tuyết ở đây đều cung cấp đa dạng các khóa học ngắn hạn và đường trượt phù hợp với người bắt đầu học, cho đến dân chuyên nghiệp. Bạn còn được xem những màn biểu diễn trượt tuyết đầy kịch tính, các sự kiện văn hóa đặc sắc và nghỉ dưỡng tại nhiều resort sang trọng, đẳng cấp ở Gangwon…
	Câu cá trên băng
	Nếu muốn trải nghiệm trọn vẹn các hoạt động mùa đông thú vị ở Pyeongchang, nhất định bạn không nên bỏ qua lễ hội câu cá trên băng - một nét văn hóa độc đáo của xứ Hàn. Lễ hội diễn ra từ giữa tháng 12 đến cuối tháng 1 hàng năm, được tổ chức ở suối Odae - nơi nổi tiếng với lớp băng dày 40cm, không dễ tan, đủ điều kiện an toàn cho mọi du khách thử tài câu cá hồi Sanou, cá icefish...
	Bạn cần chuẩn bị quần áo, giày mùa đông mà tốt nhất là giày có đế gai để đi trên tuyết chống trơn trượt, găng tay, mũ len, kính mát. Dù chưa bao giờ câu cá thì khi đến đây, bạn sẽ được hướng dẫn tận tình cách đục lỗ trên mặt băng, cách thả cần câu. Bạn chỉ cần chọn cho mình một vị trí thuận lợi ngồi kiên nhẫn chờ cá cắn câu.
	Đây sẽ là trò chơi thú vị để bạn và gia đình có thể cùng trải nghiệm trong tiết trời lạnh giá. Chính vì vậy, hàng năm, lễ hội câu cá trên băng thu hút rất đông khách tham quan bao gồm cả người địa phương lẫn khách nước ngoài. Lưu ý, trước khi đi, bạn cần tham khảo thông tin các lễ hội câu cá trên băng để biết ngày mở cửa.
	Chiêm ngưỡng mùa đông Seorak
	Tỉnh Gangwon không chỉ có những đường trượt tuyết đẳng cấp quốc tế mà còn sở hữu nhiều thắng cảnh đẹp, mà một trong số đó nổi tiếng nhất là công viên quốc gia núi Seorak được UNESCO công nhận là khu vực bảo tồn sinh thái của thế giới. Với địa hình độc đáo, nơi đây còn được coi là điểm đến dành cho những vận động viên leo núi cũng như những người yêu môn thể thao đi bộ.
	Vẻ đẹp của Seorak biến đổi theo bốn mùa và mùa nào trong năm, bạn cũng đều cảm nhận phong cảnh thiên nhiên tuyệt vời mà tạo hóa đã ban tặng. Vào mùa đông tuyết phủ trắng xóa các đỉnh núi tạo nên khung cảnh lãng mạn khiến lữ khách phải lạc bước dừng chân. Đi cáp treo lên đỉnh Kwankumsoeng, ngắm toàn cảnh núi rừng từ trên cao, bạn sẽ thấy thung lũng Cheonbuldong tải dài xanh mát và rừng thông thẳng tắp. Những dải núi dài hình răng cưa chìm sâu trong màn sương che phủ. Trên rặng núi Seorak huyền thoại, bạn sẽ có dịp ghé thăm ngôi cổ tự Sinheungsa linh thiêng. Mùi hương của nhang trầm hòa quyện với tiếng chuông chùa ngân lên trong chiều tà thanh vắng, bạn mới thấu hiểu hết cõi tâm linh nơi chốn Phật và cảm nhận sự yên bình. Hành hương qua những con đường đá mòn lởm chởm, rợp bóng tùng, thông, trúc, tiếng suối chảy róc rách, hít thật sâu bầu không khí trong lành của mùa đông Seorak, bạn sẽ thấy tâm hồn thư thái.
	Hướng đến chào mừng sự kiện Thế vận hội mùa đông 2018 tại Pyeongchang, Vietravel đồng hành cùng Tổng cục Du lịch Hàn Quốc xây dựng và phát triển bộ sản phẩm du lịch mùa đông (2016 - 2017) đặc sắc với các dịch vụ được chắc lọc, chất lượng cao, mang đến du khách Việt những trải nghiệm mới lạ với các môn thể thao trên tuyết thú vị.
	Chùm tour chào mừng Thế vận hội mùa đông 2018:
	- Seoul - Everland - Nami - Seorak - Ski Resort (5 ngày). Giá từ 16,99 triệu đồng. Khởi hành từ TP HCM vào ngày 3, 6, 10, 13, 17, 20/12.
	- Pyeongchang Resort - Nami - Seoul (5 ngày ). Giá từ 15,9 triệu đồng. Khởi hành từ Hà Nội vào ngày 16, 23, 30/12/2017; 20, 27/1/2017
	- Seoul - Jeju - Lotte World - Pyeongchang Resort (6 ngày). Giá từ 23,9 triệu đồng. Khởi hành từ Hà Nội vào ngày 6, 20, 28/12; 10, 24/1; 14, 21/2/2017
	Liên hệ Công ty Vietravel: 190 Pasteur, phường 6, quận 3, TP HCM. Tel: (08) 3 822 8898. Hotline: 1800 59 99 33 - Thời gian 8h-18h; số 3 Hai Bà Trưng, quận Hoàn Kiếm, TP.Hà Nội. Tel: (04) 3933 1978. Ext: 218, 202. Hotline: 0983 160 022. Website.
	Hưng Thịnh                        
									Gửi bài viết chia sẻ tại đây hoặc về dulich@vnexpress.net
                                                Khách sạn0Nhà hàng0Tham quan14Giải trí0Mua sắm0                        
				Tin liên quan
							Những điểm đến lãng mạn mùa thu (14/9/2016)
							Những điểm du lịch không thể bỏ lỡ dịp 2/9 (30/8/2016)
							Những điểm đến chạm tay là may mắn  (25/9/2016)
							Những điểm đến không thể bỏ qua ở Barcelona  (13/9/2016)
            Xem nhiều nhất
                            Cây 'đi tiểu' như người tại Đức
                                                             
                                Du khách thoát chết khi ngã ngựa ngay trước mặt sư tử
                                                                     
                                Những câu lạc bộ thoát y nóng bỏng nhất thế giới
                                                                     
                                Ngã xuống hồ nước nóng, du khách chết mất xác
                                                                     
                                Bé gái Ấn Độ hồn nhiên tóm cổ rắn hổ mang chúa
                                                                     
                 
                Tags
                                    Hàn Quốc
                                Mùa đông
                                Mùa đông xứ Hàn
                                Thế vận hội mùa đông 2018
                                Vietravel
    Tin Khác
                                                     
                            Cuộc sống của những 'nàng tiên cá' Hàn Quốc
                                                             
                            Món bạch tuộc nhảy múa trong miệng người Hàn Quốc
                                                             
                            10 điều hấp dẫn không có ở Seoul
                                                             
                            Đằng sau việc đưa khăn ăn của người Hàn Quốc
                                                             
                                    Những trải nghiệm thú vị khi tham gia tour quá cảnh Hàn Quốc
                                    Khoảnh khắc thu lãng mạn ở Busan
                                    'Đại uý Yoo' quảng bá 4 điểm đến tuyệt đẹp ở Hàn Quốc
                                                                             
                                    Tour mùa thu xứ Đài giá từ 9,99 triệu đồng
                                    Sắc vàng đỏ của xứ sở kim chi khi thu tới
                                    Khu chợ ẩm thực cổ nhất xứ kimchi
                                                                             
                                    Ý nghĩa các chi tiết trong cờ Hàn Quốc
                                                                             
                                    Du khách vật lộn trong lễ hội 'bẩn' nhất Hàn Quốc
                                                                             
                                    Đón Tết Trung thu ở xứ sở kim chi
                                    Du lịch kết hợp chăm sóc sức khỏe tại Hàn Quốc
        Khuyến mãi Du lịch
		  prev
		   next
                                Vietrantour tặng 10 triệu đồng tour Nam Phi 8 ngày
                                        49,900,000 đ 59,900,000 đ
                                        21/10/2016 - 01/12/2016                                    
                                                                Tour 8 ngày Johannesburg - Sun City - Pretoria - Capetown, bay hàng không 5 sao Qatar Airways, giá chỉ 49,99 triệu đồng.
                                Tour ngắm hoa tam giác mạch từ 1,99 triệu đồng
                                        1,990,000 đ 2,390,000 đ
                                        08/10/2016 - 30/11/2016                                    
                                                                Danh Nam Travel đưa du khách đi ngắm hoa tam giác mạch tại Hà Giang 3 ngày 2 đêm với giá trọn gói từ 1,99 triệu đồng.
                                Tour Campuchia 4 ngày giá chỉ 8,7 triệu đồng
                                        8,700,000 đ 10,990,000 đ
                                        02/11/2016 - 26/01/2017                                    
                                                                Hành trình Phnom Penh - Siem Reap 4 ngày, bay hãng hàng không quốc gia Cambodia Angkor Air, giá chỉ 8,7 triệu đồng.
                                Tour Nhật Bản đón năm mới giá chỉ 28,9 triệu đồng
                                        28,900,000 đ 35,900,000 đ
                                        17/11/2016 - 14/12/2016                                    
                                                                Hành trình sẽ đưa du khách đến cầu may đầu xuân ở đền Kotohira Shrine, mua sắm hàng hiệu giá rẻ dưới lòng đất, tham 
                                Tour Phú Quốc - Vinpearl Land gồm vé máy bay từ 2,9 triệu đồng
                                        2,999,000 đ 4,160,000 đ
                                        16/11/2016 - 30/12/2016                                    
                                                                Hành trình trọn gói và Free and Easy tới Phú Quốc với nhiều lựa chọn hấp dẫn cùng khuyến mại dịp cuối năm dành cho 
                                Tour Hải Nam, Trung Quốc 5 ngày giá từ 7,99 triệu đồng
                                        7,990,000 đ 9,990,000 đ
                                        19/10/2016 - 07/12/2016                                    
                                                                Hành trình 5 ngày Hải Khẩu - Hưng Long - Tam Á khởi hành ngày 1, 8, 15, 22, 29/11 và 6, 13, 20, 27/12, giá từ 7,99 triệu đồng.
                                Giảm hơn 2 triệu đồng tour Nhật Bản 6 ngày 5 đêm
                                        33,800,000 đ 35,990,000 đ
                                        01/10/2016 - 31/12/2016                                    
                                                                Hongai Tours đưa du khách khám phá xứ Phù Tang mùa lá đỏ theo hành trình Nagoya - Nara - Osaka - Kyoto - núi Phú Sĩ - Tokyo.
        Việt Nam
         
                Quán bún măng vịt mỗi ngày chỉ bán một tiếng
                        Nằm sâu trong con hẻm nhỏ trên đường Lê Văn Sỹ quận Tân Bình, TP HCM, quán bún vịt chỉ phục vụ khách từ 15h30 và đóng hàng sau đó chừng một tiếng.
            Bắc Trung Bộ hút khách Thái Lan để vực dậy du lịchViệt Nam đứng top đầu khách chi tiêu nhiều nhất ở Nhật BảnKhông gian điện ảnh đẳng cấp tại Vinpearl Đà Nẵng
         Gửi bài viết về tòa soạn
        Ẩm thực
         
            Vợ chồng Thu Phương nếm 'bún chửi' Hà Nội
            Bà chủ quán rất vui vẻ chào đón nhóm của nữ ca sĩ ngay cả khi quán kín chỗ ngồi, dù vừa mở cửa.
                'Vua đầu bếp' để khách tự sáng tạo món ăn
                Vị đậm đà tinh tế trong món gà sốt tiêu tỏi
        Cộng đồng
         
                'Thời gian biểu' du lịch Việt Nam bốn mùa đều đẹp
                        Hãy lên kế hoạch du lịch đúng thời điểm cho năm mới dựa theo lịch trình du lịch khắp miền đất nước.
            Du khách đứng tim vì voi chặn đầu xe5 vùng đất Samurai nổi tiếng của Nhật BảnĐồi cỏ hồng Đà Lạt biến thành cỏ tuyết sau một đêm
        Ảnh
         
                             
            Cuộc sống của những 'nàng tiên cá' Hàn Quốc
            Haenyo là những người phụ nữ có khả năng lặn sâu mà không cần thiết bị hỗ trợ để bắt hải sản, nhưng số người làm nghề này đang giảm rất nhanh.
                                     
                Khu chợ ẩm thực cổ nhất xứ kimchi
                                     
                Du khách vật lộn trong lễ hội 'bẩn' nhất Hàn Quốc
        Video
         
            Bé gái Ấn Độ hồn nhiên tóm cổ rắn hổ mang chúa
            Những đứa trẻ tại làng Gauriganj được làm quen với rắn từ khi lên hai để chúng có thể biểu diễn thuật thôi miên rắn chuyên nghiệp sau 10 năm.
                Du khách la hét vì chơi tàu lượn dốc nhất thế giới
                Cả công viên 'nín thở' chờ du khách béo trượt máng
        Điểm đến yêu thích                
                    Nhật Bản mở dịch vụ tắm mì ramen để cải thiện làn da                
                    Ngôi làng không điện, nước nổi tiếng ở Uruguay                
                    Du khách bị hải cẩu cắn vì mải tạo dáng với cá                
                    Phụ nữ Armenia làm say mê du khách Mỹ                
                    Du khách thoát chết nhờ đấm liên tục vào mặt cá mập                
		Liên kết du lịch
					Trang chủ
                         Đặt VnExpress làm trang chủ
                         Đặt VnExpress làm trang chủ
                         Về đầu trang
                     
								  Thời sự
								  Góc nhìn
								  Pháp luật
								  Giáo dục
								  Thế giới
								  Gia đình
								  Kinh doanh
							   Hàng hóa
							   Doanh nghiệp
							   Ebank
								  Giải trí
							   Giới sao
							   Thời trang
							   Phim
								  Thể thao
							   Bóng đá
							   Tennis
							   Các môn khác
								  Video
								  Ảnh
								  Infographics
								  Sức khỏe
							   Các bệnh
							   Khỏe đẹp
							   Dinh dưỡng
								  Du lịch
							   Việt Nam
							   Quốc tế
							   Cộng đồng
								  Khoa học
							   Môi trường
							   Công nghệ mới
							   Hỏi - đáp
								  Số hóa
							   Sản phẩm
							   Đánh giá
							   Đời sống số
								  Xe
							   Tư vấn
							   Thị trường
							   Diễn đàn
								  Cộng đồng
								  Tâm sự
								  Cười
								  Rao vặt
                    Trang chủThời sựGóc nhìnThế giớiKinh doanhGiải tríThể thaoPháp luậtGiáo dụcSức khỏeGia đìnhDu lịchKhoa họcSố hóaXeCộng đồngTâm sựVideoCườiRao vặt
                            © Copyright 1997 VnExpress.net,  All rights reserved
                            ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                            VnExpress tuyển dụng   Liên hệ quảng cáo  / Liên hệ Tòa soạn
                            Thông tin Tòa soạn.0123.888.0123 (HN) - 0129.233.3555 (TP HCM)
                                     Liên hệ Tòa soạn
                                     Thông tin Tòa soạn
                                    0123.888.0123 (HN) 
                                    0129.233.3555 (TP HCM)
                                © Copyright 1997 VnExpress.net,  All rights reserved
                                ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                     
         
